<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Công nghệ &#8211; PHSHUNG</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/category/cong-nghe%CC%A3/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://phshung.github.io/hungwordpress</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Fri, 15 Oct 2021 18:35:35 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>Top 5 sạc dự phòng tốt nhất hiện nay trên 10000mAh</title>
		<link>https://phshung.github.io/hungwordpress/5-sac-du-phong-tot-nhat-hien-nay/</link>
					<comments>https://phshung.github.io/hungwordpress/5-sac-du-phong-tot-nhat-hien-nay/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[phamsihung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 15 Oct 2021 18:21:47 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Công nghệ]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://phshung.github.io/hungwordpress/?p=390</guid>

					<description><![CDATA[t phụ kiện rất hữu ích giúp bạn thỏa thích sử dụng các thiết bị như điện thoại, máy tính bảng mà không lo bị gián đoạn giữa chừng. Vậy pin sạc dự phòng nào tốt, sản phẩm nào phù hợp với nhu cầu của bạn? Cùng mình tìm những loại sạc dự phòng tốt nhất hiện nay qua bài viết dưới đây nhé!]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Pin sạc dự phòng&nbsp;là một&nbsp;phụ kiện&nbsp;rất hữu ích giúp bạn thỏa thích sử dụng các thiết bị như điện thoại, máy tính bảng mà không lo bị gián đoạn giữa chừng. Vậy pin sạc dự phòng nào tốt, sản phẩm nào phù hợp với nhu cầu của bạn? Cùng mình tìm những loại <strong>sạc dự phòng tốt nhất hiện nay</strong> qua bài viết dưới đây nhé!</p>



<h2>1. Top 5 sạc dự phòng tốt nhất hiện nay: <b>Energizer UE20011PQ</b></h2>



<p>Pin sạc dự phòng Polymer 20.000 mAh Type C PD Energizer UE20011PQ có vẻ ngoài<strong>&nbsp;sang trọng</strong>,&nbsp;<strong>bắt mắt</strong>&nbsp;với thiết kế bo tròn thon dài dễ cầm nắm. Thêm vào đó, sạc dự phòng còn được trang bị màn hình LCD&nbsp;<strong>hiển thị tình trạng pin</strong>&nbsp;ngay trên màn hình.</p>



<p>Energizer UE20011PQ được trang bị&nbsp;<strong>lõi pin Polymer</strong>&nbsp;an toàn, tránh chập điện hoặc cháy nổ. Dung lượng cao<strong>&nbsp;20.000mAh</strong>&nbsp;và chuẩn sạc nhanh&nbsp;<strong>VOOC 22.5W/4.5A</strong>&nbsp;với&nbsp;<strong>2 cổng USB</strong>&nbsp;và&nbsp;<strong>1 cổng Type-C</strong>&nbsp;cho phép bạn sạc được nhiều lần và nhiều thiết bị cùng lúc một cách nhanh chóng.</p>



<p>Sản phẩm còn tích hợp công nghệ&nbsp;<strong>Auto Voltage Sensing</strong>&nbsp;giúp tương thích với mọi thiết bị di động. Ngoài ra, tính năng&nbsp;<strong>Multi protocol Fast Charging</strong>&nbsp;của Energizer UE 20011PQ sẽ hỗ trợ tất cả các chuẩn sạc nhanh của các hãng như&nbsp;Apple,&nbsp;Samsung, Huawei &amp; các thiết bị&nbsp;Android&nbsp;khác.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="800" height="450" src="https://phshung.github.io/hungwordpress/wp-content/uploads/2021/10/sac-du-phong-tot-nhat-hien-nay-energizer-ue20011pq.jpg" alt="sac du phong tot nhat hien nay energizer ue20011pq" class="wp-image-395"/></figure>



<h2>2. Top 5 sạc dự phòng tốt nhất hiện nay: <b>Mophie Powerstation XXL</b></h2>



<p>Pin sạc dự phòng Polymer 20.000 mAh Type C PD Mophie Powerstation XXL sở hữu&nbsp;<strong>thiết kế nhỏ gọn</strong>,&nbsp;<strong>bắt mắt</strong>&nbsp;với lớp vải Fabric bao bọc 2 mặt chính.</p>



<p>Mophie Powerstation XXL sử dụng&nbsp;<strong>lõi pin Polymer</strong>&nbsp;giúp hạn chế chai pin, chống cháy nổ và kéo dài tuổi thọ cho pin sạc. Pin sạc có dung lượng lớn&nbsp;<strong>20000 mAh</strong>&nbsp;cung cấp đến hơn 70 giờ sạc và hỗ trợ sạc tối đa&nbsp;<strong>ba thiết bị</strong>&nbsp;cùng lúc.</p>



<p>Hơn nữa, Mophie PowerStation XXL có khả năng&nbsp;<strong>sạc nhanh</strong>&nbsp;và an toàn với công nghệ<strong>&nbsp;Power Delivery</strong>&nbsp;có ở cổng Type C. Sản phẩm được thiết kế đặc biệt để tương thích với các sản phẩm của Apple. Chính vì vậy bạn có thể có thể dễ dàng sử dụng cáp thiết bị Apple sạc lại cho pin sạc dự phòng.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="800" height="500" src="https://phshung.github.io/hungwordpress/wp-content/uploads/2021/10/sac-du-phong-tot-nhat-hien-nay-mophie-xxl.jpg" alt="sac du phong tot nhat hien nay mophie-xxl" class="wp-image-396"/></figure>



<h2>3. Top 5 sạc dự phòng tốt nhất hiện nay: <b>Samsung EB-P5300</b></h2>



<p>Pin sạc dự phòng Polymer 20.000 mAh Type C PD Samsung EB-P5300 được&nbsp;<strong>thiết kế từ chất liệu cao cấp</strong>&nbsp;cho cảm giác cầm nắm cực kì chắc tay. Sản phẩm cho khả năng&nbsp;<strong>sạc nhanh</strong>&nbsp;và an toàn nhờ việc tích hợp các công nghệ sạc nhanh như&nbsp;<strong>Super Fast Charging</strong>,<strong>&nbsp;Power Delivery</strong>,<strong>&nbsp;Quick Charge 2.0</strong>.</p>



<p>Dung lượng 20.000mAh của sạc dự phòng Samsung EB-P5300 có thể sạc đầy pin cho Galaxy S20 Ultra khoảng 3.1 lần, Galaxy Tab S7+ khoảng 1.6 lần. Bên cạnh đó, với thiết kế 3 cổng ra, pin sạc dự phòng có thể cấp nguồn cho 3 thiết bị đồng thời, giúp tăng sự tiện lợi và tiết kiệm đáng kể thời gian chờ cho bạn.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="800" height="450" src="https://phshung.github.io/hungwordpress/wp-content/uploads/2021/10/sac-du-phong-tot-nhat-hien-nay-samsung-ebp5300.jpg" alt="sac du phong tot nhat hien nay samsung ebp5300" class="wp-image-397"/></figure>



<h2>4. Top 5 sạc dự phòng tốt nhất hiện nay: <b>QC3.0 Xmobile PowerBox P72D</b></h2>



<p>Pin sạc dự phòng Polymer 15.000 mAh Type C PD QC3.0 Xmobile PowerBox P72D sở hữu vẻ ngoài<strong>&nbsp;thanh lịch</strong>&nbsp;với gam màu xanh trẻ trung, bắt mắt và&nbsp;<strong>chất liệu Fabric</strong>&nbsp;<strong>giúp hạn chế trầy xước</strong>.</p>



<p><strong>Lõi Polymer</strong>&nbsp;của pin sạc dự phòng Xmobile PowerBox P72D có<strong>&nbsp;dòng xả cao</strong>&nbsp;mang đến năng lượng liên tục cho thiết bị cần sạc đồng thời hạn chế pin bị nóng nhờ đó đảm bảo an toàn trong quá trình sử dụng.</p>



<p>Bạn có thể thoải mái&nbsp;<strong>sạc pin nhiều lần</strong>, nhanh chóng cho các thiết bị của mình với dung lượng&nbsp;<strong>15.000 mAh</strong>&nbsp;của Xmobile PowerBox P72D, ước tính có thể sạc cho Galaxy J7 được khoảng 3.5 lần. Ngoài ra, sản phẩm còn được thiết kế 2 cổng USB tích hợp công nghệ&nbsp;<strong>Quick Charge 3.0</strong>&nbsp;và 1 cổng Type C&nbsp;<strong>Power Delivery</strong>&nbsp;đảm bảo dòng sạc được điều chỉnh phù hợp với thiết bị,&nbsp;<strong>rút ngắn thời gian sạc</strong>.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="800" height="500" src="https://phshung.github.io/hungwordpress/wp-content/uploads/2021/10/sac-du-phong-tot-nhat-hien-nay-xmobile-p72d.jpg" alt="sac du phong tot nhat hien nay xmobile-p72d" class="wp-image-398"/></figure>



<h2>5. Top 5 sạc dự phòng tốt nhất hiện nay: <b>Anker PowerCore Metro Essential A1268</b></h2>



<p>Pin sạc dự phòng Polymer 20.000 mAh Type C Anker PowerCore Metro Essential A1268 sở hữu&nbsp;<strong>thiết kế mỏng nhẹ</strong>&nbsp;với lớp vỏ bọc vải Fabric cao cấp, thuận tiện cho việc mang đi xa.</p>



<p>Với dung lượng pin cực lớn là&nbsp;<strong>20.000 mAh</strong>, bạn có thể sạc được nhiều lần hơn. Đặc biệt, sản phẩm có&nbsp;<strong>chế độ sạc nhỏ giọt</strong>&nbsp;(<strong>Trickle-Charging</strong>) đảm bảo luôn sạc tối ưu và an toàn khi cho tất cả các thiết bị.</p>



<p>Hai cổng USB đầu ra của Anker PowerCore Metro Essential A1268 được tích hợp công nghệ sạc thông minh&nbsp;<strong>PowerIQ</strong>&nbsp;và&nbsp;<strong>VoltageBoost</strong>&nbsp;độc quyền, cho phép bạn&nbsp;<strong>sạc song song 2 thiết bị cùng lúc</strong>&nbsp;với tốc độ sạc nhanh hơn. Ngoài ra, sản phẩm còn được trang bị hệ thống an toàn&nbsp;<strong>MultiProtect</strong>&nbsp;tăng cường thêm lớp bảo vệ, kiểm soát nhiệt độ và giữ cho thiết bị tránh khỏi sạc quá áp, quá tải.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="800" height="500" src="https://phshung.github.io/hungwordpress/wp-content/uploads/2021/10/sac-du-phong-tot-nhat-hien-nay-anker-powercore-a1268.jpg" alt="sac du phong tot nhat hien nay anker-powercore-a1268" class="wp-image-394"/></figure>



<p>Trên đây là danh sách các <strong>pin sạc dự phòng tốt nhất hiện nay</strong>. Hy vọng thông qua bài viết bạn đã chọn được một chiếc pin sạc phù hợp với nhu cầu của mình. Và đừng quên chia sẻ bài viết để bạn bè và người thân cùng biết nhé!</p>



<iframe loading="lazy" src="https://giphy.com/embed/l0MYD0wjKQ84goG6A" width="480" height="360" frameborder="0" class="giphy-embed" allowfullscreen=""></iframe><p><a href="https://giphy.com/gifs/animated-battery-l0MYD0wjKQ84goG6A" target="_blank" rel="noopener">via GIPHY</a></p>



<p></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://phshung.github.io/hungwordpress/5-sac-du-phong-tot-nhat-hien-nay/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Apple ra mắt iPhone 13 với pin dài cả ngày, camera mới</title>
		<link>https://phshung.github.io/hungwordpress/apple-ra-mat-iphone-13-voi-pin-dai-ca-ngay-camera-moi/</link>
					<comments>https://phshung.github.io/hungwordpress/apple-ra-mat-iphone-13-voi-pin-dai-ca-ngay-camera-moi/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[phamsihung]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 15 Sep 2021 02:15:14 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Công nghệ]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://phshung.github.io/hungwordpress/?p=184</guid>

					<description><![CDATA[Trong sự kiện diễn ra lúc 0h ngày 15/9, Apple đã giới thiệu loạt thiết bị di động mới gồm 4 phiên bản iPhone 13, iPad thế hệ 9, iPad mini 6 và Apple Watch Series 7]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p><strong>Trong sự kiện diễn ra lúc 0h ngày 15/9, Apple đã giới thiệu loạt thiết bị di động mới gồm 4 phiên bản iPhone 13, iPad thế hệ 9, iPad mini 6 và Apple Watch Series 7.</strong></p>


<p><span id="more-184"></span></p>


<h1><p class="has-text-align-center">i<strong>Phone 13 và iPhone 13 mini</strong></p></h1>



<p>Trong sự kiện diễn ra lúc 0h ngày 15/9, Apple đã giới thiệu loạt thiết bị di động mới gồm 4 phiên bản iPhone 13, iPad thế hệ 9, iPad mini 6 và Apple Watch Series 7.</p>



<figure class="wp-block-table"><table><tbody><tr><td><img loading="lazy" src="https://znews-photo.zadn.vn/w1200/Uploaded/yqdlcqrwq/2021_09_15/14615092021.jpg" alt="Apple ra mat iPhone 13 Pro Max anh 1" width="1780" height="999"></td></tr></tbody></table></figure>



<p>Sau nhiều đồn đoán, dòng sản phẩm được mong đợi nhất năm của Apple là iPhone 13 đã được ra mắt trong sự kiện diễn ra lúc 0h ngày 15/9 (giờ Việt Nam). Bên cạnh những cải tiến về hiệu năng, camera và màn hình, thiết bị còn sở hữu nhiều màu sắc mới, bộ nhớ thấp nhất 128 GB cho cả 4 phiên bản.</p>



<p>Ngoài iPhone 13, Apple còn giới thiệu iPad thế hệ 9 trang bị chip xử lý mạnh hơn, iPad mini đời 6 với thiết kế mới và Apple Watch Series 7, phần cứng có nhiều nâng cấp nổi bật.</p>



<h1 class="has-text-align-center">iPhone 13 và iPhone 13 mini</h1>



<p>Tương tự năm ngoái, dòng iPhone 13 gồm 2 phiên bản: iPhone 13 thường với màn hình 6,1 inch và iPhone 13 mini màn hình 5,4 inch. Máy sử dụng tấm nền OLED, độ sáng tối đa 800 nit có thể nhìn rõ dưới trời nắng, dài màu DCI-P3, khung nhôm vuông và mặt lưng kính.</p>



<p>So với iPhone 12, thay đổi lớn nhất trên iPhone 13 mini và iPhone 13 nằm ở dải khuyết mặt trước nhỏ hơn 20%, vẫn đủ không gian cho loa thoại, camera selfie và hệ thống nhận diện khuôn mặt Face ID. Dù không có thiết kế đục lỗ như smartphone Android, đây vẫn là thay đổi được nhiều người dùng iPhone chờ đón.</p>



<figure class="wp-block-gallery columns-3 is-cropped"><ul class="blocks-gallery-grid"><li class="blocks-gallery-item"><figure><img loading="lazy" width="1780" height="999" src="https://phshung.github.io/hungwordpress/wp-content/uploads/2021/09/iPhone13.-2.jpg" alt="" data-id="194" data-link="https://phshung.github.io/hungwordpress/?attachment_id=194" class="wp-image-194"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img loading="lazy" width="1780" height="999" src="https://phshung.github.io/hungwordpress/wp-content/uploads/2021/09/iPhone13.1-2.jpg" alt="" data-id="195" data-link="https://phshung.github.io/hungwordpress/?attachment_id=195" class="wp-image-195"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img loading="lazy" width="1780" height="999" src="https://phshung.github.io/hungwordpress/wp-content/uploads/2021/09/iPhone13.2-2.jpg" alt="" data-id="196" data-link="https://phshung.github.io/hungwordpress/?attachment_id=196" class="wp-image-196"/></figure></li></ul><figcaption class="blocks-gallery-caption">Các phiên bản màu sắc của iPhone 13 mini và iPhone 13.</figcaption></figure>



<p>Bộ đôi iPhone 13 trang bị chip A15 Bionic, tiến trình 5 nm với 6 nhân xử lý. Apple cho biết con chip này có hiệu năng cao hơn 50% so với đối thủ, dù không nói rõ tên. Táo khuyết công bố thời lượng pin của iPhone 13 mini dài hơn 1,5 tiếng so với iPhone 12 mini, còn iPhone 13 cho thời gian sử dụng lâu hơn 2,5 tiếng so với iPhone 12. Apple đã tối ưu chip xử lý, phần mềm và thiết kế bên trong để tăng thời lượng pin cho máy.</p>



<p>Về camera, iPhone 13 mini và iPhone 13 có cụm camera sau 12 MP xếp chéo, gồm camera chính khẩu độ f/1.6 và camera góc siêu rộng (góc chụp 120 độ). Camera chính trên máy có kích thước cảm biến lớn (1,7 micron), giúp thu ánh sáng nhiều hơn 47% so với thế hệ trước. Apple còn trang bị công nghệ chống rung cảm biến để hình ảnh, video đỡ rung lắc hơn.</p>



<p>iPhone 13 mini và iPhone 13 có thêm chế độ quay phim cinematic, tự động thay đổi khu vực lấy nét dựa trên chuyển động và dự đoán chủ thể. Ví dụ, thiết bị có thể dự đoán khi nào chủ thể nhìn vào camera để lấy nét sang người đó và ngược lại.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1200" height="673" src="https://phshung.github.io/hungwordpress/wp-content/uploads/2021/09/iPhone-13-camera.jpg" alt="" class="wp-image-197"/><figcaption>Những nâng cấp nổi bật trên iPhone 13 mini và iPhone 13</figcaption></figure>



<p>Bộ đôi iPhone 13 mini và iPhone 13 cũng trang bị nhiều băng tần mạng 5G hơn. Trong phần giới thiệu của Apple, 3 nhà mạng tại Việt Nam hỗ trợ 5G cho dòng iPhone 13 gồm Viettel, Mobifone và Vinaphone.</p>



<p>Giá bán khởi điểm cho iPhone 13 mini và iPhone 13 lần lượt&nbsp;729 USD&nbsp;và&nbsp;829 USD. Apple đã tăng gấp đôi dung lượng bộ nhớ cho 2 máy, với phiên bản thấp nhất có bộ nhớ 128 GB, tiếp đến là 256 GB và 512 GB.</p>



<p>Người dùng tại một số quốc gia có thể đặt trước thiết bị từ 17/9 trước khi nhận máy vào 24/9. Thiết bị có 5 tùy chọn màu sắc gồm đỏ, đen, xanh dương, hồng và màu trắng mới có tên starlight.</p>



<h1 class="has-text-align-center">iPhone 13 Pro và iPhone 13 Pro Max</h1>



<p>iPhone 13 Pro và 13 Pro Max là phiên bản cao cấp hơn so với bộ đôi iPhone 13 tiêu chuẩn. Màn hình trên 2 thiết bị có kích thước lần lượt 6,1 inch và 6,7 inch, tần số quét 120 Hz cho hiệu ứng cuộn lướt, chuyển cảnh mượt mà hơn.</p>



<p>Tương tự dòng iPad Pro, Apple cũng tích hợp công nghệ ProMotion cho 2 thiết bị để chuyển đổi linh hoạt giữa 10-120 Hz tùy tác vụ sử dụng. Màn hình này có dải khuyết nhỏ hơn 20% so với bản tiền nhiệm, độ sáng tối đa 1.000 nit.</p>



<p>Mặt lưng của iPhone 13 Pro và 13 Pro Max trang bị bộ 3 camera 12 MP với nhiều nâng cấp. Trong khi camera chính có cảm biến lớn hơn để thu nhiều ánh sáng, camera góc siêu rộng có khẩu độ rộng hơn, camera telephoto có thể zoom tối đa 3x. Theo Apple, khả năng zoom quang kết hợp từ 3 camera của iPhone 13 Pro lên đến 6x.</p>



<p>So với phiên bản trước, Apple đã hỗ trợ chế độ chụp đêm cho cả 3 camera của iPhone 13 Pro và 13 Pro Max. Kết hợp những camera mới, thiết bị còn có thêm chế độ chụp và quay phim siêu cận cảnh (macro) để ghi lại vật trong khoảng cách 2 cm. Tính năng chống rung cảm biến cũng xuất hiện trên các phiên bản thấp hơn, không dành riêng cho mẫu Pro Max như năm ngoái.</p>



<p>Về phần mềm, Apple bổ sung tính năng chụp ảnh mới có tên Photographic Styles, gồm nhiều bộ lọc màu được tinh chỉnh bởi thuật toán máy tính, có thể xem và áp dụng ngay khi chụp ảnh. Khác với bộ lọc màu thông thường, tính năng này vẫn giữ tông màu da và trời một cách chân thực nhất. Trong khi đó, chế độ quay phim cinematic có thể tự thay đổi vùng lấy nét, cho phép tinh chỉnh sau khi quay video.</p>



<p>Apple cũng giới thiệu định dạng quay phim chất lượng cao ProRes, cho phép chỉnh sửa nhiều thông số video sau khi quay. Định dạng này sẽ được hỗ trợ thông qua các bản cập nhật iOS 15 trong tương lai.</p>



<p>Về cấu hình, iPhone 13 Pro và 13 Pro Max trang bị chip xử lý A15 Bionic. Apple cho biết thời lượng pin của iPhone 13 Pro dài hơn 1,5 tiếng, còn 13 Pro Max dài hơn 2,5 tiếng so với bản tiền nhiệm. Máy cũng hỗ trợ nhiều băng tần 5G cho nhiều khu vực hơn. Máy vẫn sử dụng cổng kết nối Lightning thay vì USB-C.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1200" height="673" src="https://phshung.github.io/hungwordpress/wp-content/uploads/2021/09/iPhone13_manhinh.jpg" alt="" class="wp-image-198"/><figcaption>iPhone 13 Pro trang bị màn hình 120 Hz, cụm 3 camera sau nâng cấp mạnh và chip xử lý mới</figcaption></figure>



<p>iPhone 13 Pro và 13 Pro Max gồm 4 tùy chọn màu sắc: than chì, vàng, bạc và xanh nhạt. Giá bán khởi điểm cho 2 thiết bị lần lượt&nbsp;1.029 USD&nbsp;và&nbsp;1.129 USD&nbsp;cho phiên bản bộ nhớ 128 GB. Táo khuyết cũng bổ sung tùy chọn dung lượng 1 TB với giá cao hơn.</p>



<p>Bên cạnh dòng iPhone mới, Apple tiếp tục giảm giá và bán một số dòng iPhone cũ. iPhone SE 2020 có giá từ&nbsp;429 USD, iPhone 11 giá&nbsp;529 USD&nbsp;còn bộ đôi iPhone 12 mini, iPhone 12 có giá khởi điểm&nbsp;629 USD.</p>



<figure class="wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio"><div class="wp-block-embed__wrapper">
<iframe loading="lazy" title="Introducing iPhone 13 Pro | Apple" width="980" height="551" src="https://www.youtube.com/embed/XKfgdkcIUxw?feature=oembed" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>
</div><figcaption><strong>iPhone 13 Pro</strong> và <strong>iPhone 13 Pro Max</strong> là phiên bản cao cấp hơn so với bộ đôi iPhone 13 tiêu chuẩn. Cả hai được trang bị màn hình tần số quét <strong>120 Hz</strong>, chip xử lý <strong>A15 Bionic</strong> và nhiều công nghệ mới.</figcaption></figure>



<p></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://phshung.github.io/hungwordpress/apple-ra-mat-iphone-13-voi-pin-dai-ca-ngay-camera-moi/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
